nw
-----

Утилита управления хостами Ethernet-сети и генерации конфигов для её обслуживания (DHCP, bind, asterisk и т.п.)

Эпиграф
--------
Если всей семьей купаться вы отправились к реке,
не мешайте папе с мамой загорать на берегу.
Не устраивайте крика, дайте взрослым отдохнуть.
Ни к кому не приставая, постарайтесь утонуть...


Install
--------

npm install git+ssh://serg@git.settv.ru:1025/opt/git/nw.git

Help
--------

[Command reference / Справочник команд](./docs/HELP.md)
